發現男朋友flirt女

book左酒店諗住慶祝紀念日
見佢zoom上完堂諗住幫佢閂手機
點知見到佢同個女仔ig dm傾計
同個女仔講話
"如果我同你唔係淨係想做朋友呢"
個女仔話佢分手無耐唔想拍拖住
佢話 "咁有機會約出黎玩散下心"

同個女仔傾左兩日就被我發現左
佢話我成日鬧佢鬧到佢無自信
好唔開心先咁做
係而家班fd叫佢試下識第二個

我鬧左佢幾個鐘
最後太嬲checkout走左
之後佢keep住講sorry話唔會再係咁
...
我仲鍾意佢但唔敢再相信佢俾嘅任何承諾

fd only

感建分

偷睇人電話

Fab

Fwb

咁都唔分？

sorry唔會再係咁
sorry唔會再係咁(ON9留record比你捉到)
捉到就咁姐, 捉唔到咪一直食

唔好分呀 只會有下一個受害者

我指男友

哈 又一pair準備分手 開心～

唔做朋友可以做兄弟既姐，唔好心多啦

唔扑埋野先？

鬧人幾個鐘

同條女搞les

中共上身

樓主都幾仆街喎
鬧人鬧到冇撚晒自信
仲上黎連登惡人先告狀

一個郁D就係鳩咁鬧人 一個比人鬧完就想偷食 你地兩個唔好散

話幫男友關電話 偷睇埋佢ig

建議分手

無謂嘥時間

下
佢有班咁既fd
都唔撚係咩好人啦
早去早著
Flirt得第二個就有第3 4 5 6 7
自己諗
反正個男朋友係你要對住佢姐

班FD見佢日日比條女屌
叫佢搵過個都有錯?

咁應該分咗手先搵喎

「佢話我成日鬧佢鬧到佢無自信
好唔開心先咁做
係而家班fd叫佢試下識第二個」

條仔講大話熟到 將個問題推晒比人 唔係唔分手吓

男人做咩都無錯 女人做咩都有錯

日日鬧對方鬧到對方頂唔順搵第個
樓主解決方法：鬧佢幾個鐘+以後唔再信佢

仲有D咩係做唔出

肯定係控制狂臭雞 block柒咗

有無叫佢跪低認錯

閪女人

唔覺得有咩值得原諒
無腦架咩 聽朋友講就做？
佢唔鐘意你咁 佢可以提岀
再係夾唔到可以分手

佢只會繼續有下次 又繼續將佢做既野合理化

同我一齊

鳩痕就鳩痕啦

本身諗住食下花生
點知見到下面某啲連登仔都幾撚癲係咁屌鳩樓主

表面睇就係條仔唔著啦, flirt女俾你發現
咁事實上佢個理由, 到底真係原因定係藉口就樓主你自己先知啦
咁如果係藉口, 就無得好講啦, 唔抵幫
但如果係理由, 咁樓主你自己都應該反省下喎

不過點都好啦未分手flirt第條女其實點講都唔著架啦
解決方法其實無乜, 大家溝通下睇下可以點囉
唔傾既話唯一結果都無分手架姐

巴打都有特殊癖好
係咪前世未比人鬧過

一律建議分手

唔似藉口啦 樓豬自己都話鬧咗佢幾個鐘
如果樓豬咁不滿男朋友點解唔分手
定係樓豬特別鐘意搵人來鬧
佢都走去flirt 女搵溫柔鄉即係都擺明頂你唔緊
同埋行為唔值得原諒喎

On9

一個出軌一個隔住個moon都聞到浸控制慾

你個西臭架

除咗分手諗唔到其他可能條仔已經唔愛你，你都諗下係咪真係鬧人鬧得太密

咁呢層都有少少道理既
我諗我flirt女我條女知道左都唔會鬧到我幾個鐘
其實係咪都應該分手
都唔講係理由定係藉口
本身一齊緊再去flirt女呢個行為都有問題

no,女人係做同唔做都錯，存在就係原罪

儲埋啲錢同第二條女過情人節啦，仲駛喺你身上咩，你仲鐘意人預咗倒貼大床啦笨柒

唔撚識分咗先搵下一個？

唔開心咪直接分手
搵乜第個
自己flirt其他女都要賴落人地

真係無撚用

屌你個老母 成9日鬧人係人都唔鐘意啦

見你話咩仲鐘意佢
千其唔好分
唔好放佢出黎害人

建意樓主都係ig 識仔傾計

拍左2年零9個月，最後都係分手

樓主學下人啦
無鬼用

邊度識

分手，分手，分手，放過人地啦傻閪

打返場友誼波

分手要狠

牛唔飲水唔撳得牛頭低
一定會有下次

冇自信咪分手囉，樓主鬧鳩人所以派帽係啱？

男8女2
無得打和super wo 呢d
比人屌咪分手囉 想食兩家便宜？no way

1同無限次

(有圖) 臭雞派帽比人 仲周圍同人講

呢個post啲人覺得女主綠得好合理，因為男主仆街在先，呢個post就屌條仔唔識分手先揾第二個

如果個女仔話想同佢扑嘢，二話不說就狗衝咗佢啦，依家係未有機會出軌喳，總結就係感建分

依女肯定做愛塞塊閪畀男友
禁住佢個頭逼佢奶唔奶就打佢
喺街就當眾日日鬧佢

喺面前flirt番仔
佢嬲就分手

睇得出樓主係受害者

仲鐘意佢
咪犧牲自己囉
黎緊會係佢騎豬搵馬既時間
當佢搵到有女受溝
兩邊扑
扑厭左你
比你發現左
或者你太chur阻住佢食女
咪收你皮
你咪慢慢等呢一刻既來臨
繼續攬住佢唔會再咁做既僥倖心態向下沉囉

我地感建分既兄弟就無損失既
你諗你啦

鬧鬧鬧，鬧你老母咩
我撐你男友，快撚啲分手

兩個都痴線唔好分手

on9

鬧你唔鍾意咪分手囉
唔分手又出去搞女人就擺明你錯

死狗公
利申一定唔會講呢D flirt o野

佢唔分左先搵下一個
關佢班FD咩事啊
叻唔切

你係咪果D成日係街大大聲叫佢全名狂鬧果D女人

flirt女一定大罪過鬧人囉

條女責任不大
因為條仔打破左拍拖承諾為主
唔可以話因為對方點對你差就出軌而唔係提分手
點解條仔唔分手？因為又怕未搵到b之前會寂寞無閪屌 既然你已經對人無感情重利用人個閪？
or 換位諗 你條女覺得你脾氣臭 所以上網搵其他仔取暖獲得被呵護 你會唔會覺得你要承擔佢出軌嘅責任？

都係個句 咁撚威去flirt女但把口啞左唔識講分手？

佢轉過頭約第條女上房啦

啱啊 推呢個

調轉性別連登仔就會話樓主條女賤過雞 （下刪一百字粗口）

佢話我成日鬧佢鬧到佢無自信

我鬧左佢幾個鐘

依個真
不過條仔好低招

咩年代呀 對死你一個呀七碌

JOKE黎
樓豬應該會繼續一齊 然後又話被人呃多一次

唔係話你男朋友冇錯
不過你檢討吓自己啦

偷食出軌冇罪

佢已經叫出軌
出軌只有零次同無數次
你接受到呢啲叫open relationship 唔叫出軌就得
接受唔到又何必要自己屈就
總會遇到真正適合你嘅人

咁浪費冇扑埋先走?

無㗎啦 個關係就已經好似張紙對摺有條痕咁

痴線

條女無錯既 下個男友又因為比佢罵走 又話係男友既錯呀？

成日閙人港女格

我係男都搵個千依百順又大波嘅女啦

同你過世咩

佢話我成日鬧佢鬧到佢無自信

騎牛搵馬

你係咪幻稚園咁教你分男女?

非黑即白？
我都無評論過出軌
純粹覺得偷睇電話嘅人控制慾好強 好難頂

agger, 搵第2個都唔該你分o左手先搵呀大佬

歡迎黎到兒登

分啦 佢都對你淡

即女人唔會錯？點解個男人會同啲朋友呻俾人鬧到無晒自尊，咪就係你呢啲閪女人囉。最錯就係識著你呢啲心態嘅女人

條女唔肯分但有無背叛條仔？
and條女鬧佢可以做就好多果 1.分手 2.溝通 3.冷淡 4.xx⋯⋯
果係條仔自己用自己價值觀去選擇 佢簡得最傷嘅果係無人迫佢drive 佢簡出軌嘅choice唔係條女 係
想搵新刺激嘅自己

咁你男朋友係渣
你鬧得佢好啱

傾兩日就俾人發現

咁講啦
你條女覺得你脾氣臭 所以上網搵其他仔取暖獲得被呵護 你會唔會覺得你要承擔佢出軌嘅責任？

比人鬧—>所以出軌 你會覺得make sense?
條女鬧人性格差一回事
條仔出軌一回事

你話條女自私鬧男友係錯 我同意
但你話條仔出軌係條女錯？no
條仔出軌原因係既唔想放棄樓主個閪同時想屌其他女個閪但要屌樓主個閪嘅條件係條仔唔可以出軌 咁條仔咪為左兩隻閪而欺騙樓主 根本佢錯撚哂

就算係條女成日煩佢 鬧佢都好
佢都要講分手先好去flirt其他女仔啦
調返轉 你女朋友出去flirt其他仔
你發現咗 但佢怪返你轉頭話係因為你平時對佢唔好先咁
你得唔得先

講埋最後一次 出軌因同果都係條仔自己簡
你鐘意啦 你睇唔明都無辦法已經清晰到無得再清晰

上面問左 條友避答

無睇到 sor

條仔避重就輕
唔分手對大家黎講都係折磨
試下諗 你以後會因為呢樣嘢keep住唔信任佢懷疑佢
佢又會壓力更大更想搵第二個

自己諗

睇到呢個post笑撚死我

係人都頂唔順啦
不過點都好 都唔係出軌既理由 真係頂唔順直接分手啦

屌你自己都唔係咩好人啦熄zoom熄到睇到ig dm

條仔講大話講到上左熱門
雖然個大話廢啲垃圾啲
但算係有少少急材
我比3.5分
樓主唔洗太擔心

提唔提都比人屌
咁提黎做咩？

唔提件事 逃避就解決到問題？
咁一係你忍一世囉
但依家樓主個垃圾男朋友唔係

樓主條仔係咪派左好多朋友入黎洗地啲盲撐留言誇張到

偷食只有零次同無限次

拗親都女人羸
拗嚟做咩？

分手～

兩個都有錯, 打和啦Super

班廢物人渣代入左自己係條仔
然後怒屌人正義撚

佢係唔啱嘅
應該飛咗你先flirt
咪唔洗被人鬧幾個鐘

既然覺得係條女鬧9自己搞到要flirt女既話 咁咪光明正大話俾條女知因為你咁樣鬧我所以我出去flirt女囉
如果兩邊都知又認可既話 咁呢個open relationship係冇野架喎

問題係而家條仔收埋flirt咪姐係都知自己唔岩 但又抵抗唔到新鮮感要出去搵女 但又唔想同樓主散 然後又係東窗事發之後又賴9樓主呢樣果樣囉
似係你唔明人性係點多啲喎

建議:
第一 唔好鬧個男仔
第二 分手
第三 揾個第二個男朋友
第四 唔好鬧走第二個男朋友啦

推依個
講真樓主比佢男朋友仲似一個男人
有無諗過佢出軌係想搵返男人本應有嘅尊嚴（雖然佢就係失敗先會比樓主食住）

建議:
第一 分手
第二 分手
第三 分手
第四 分手
第五 都係分手

pin我 放開人啦 控制狂

其實好想知幾時開始未上床就已經係叫做出軌明明由細到大都係上咗床先叫出軌

2邊都咁西，唔好分，根本好襯

感建分,你遲D只會發現更多

無論條仔殺人放火姦淫擄掠隊冧埋人地全家都好

總之 重好愛佢/好鐘意佢/“平時對我好好” 就當無事

咁咪算仁慈囉 遲啲眼尾望到條女都出軌㗎啦

咁邊個錯得多d?

成日俾人鬧就去flirt女
呢d係賤男藉口
你要分咪分
唔洗搵理由俾自己偷食

佢自己都話鬧條仔 鬧左幾個鐘
兩邊都抵死

條廢閪重未敢答自己條女出軌係咪要同佢say sorry

真心想問 你係咪無腦垃圾廢柴嚟？

大家都激動嘅時候傾乜都死啦
安撫同傾缺一不可，不過好多人都剩係做一樣
安撫完就當冇事嘅粉飾太平，激動嘅時候講道理又當傾咗
跟手之後就互屌對方翻舊帳/唔講道理
無限loop

冇話分錯
唔相信咪可以提出睇電話冇咩問題
知好過無知
你覺得控制慾好強就一定睇人地電話？可能人地唔想睇 信任佢冇出軌偷食

真心一問 做咩唔回應？

傾唔啱 唔夾咪分手 廢柴
無人迫你一齊
常識都要問？

拍過拖未？ 感情野係咁易就好

睇都知你依架係單身狗

咁係證明你拍拖拍得有問題囉

冇主見，淨係識聽朋友講真係分得

利申：ex就係咁佢幾好都冇用

你一開始講句兩邊都有錯然後狂屌樓主唔識維繫感情同啲中立藍絲講兩邊各打五十大板有咩分別
同埋唔係世界令到一樣野易左就代表係接受到 咁唔通遲下世界變到個個周圍殺人放火你又要接受？

我認同要討論既係之後點面對又或者雙方點避免呢樣野 只係由你之前所講既野似係追究樓主責任多過幫佢諗點面對